Avi Yemini 幫大家搞清楚香港同美國示威大不同!

同我推爆去到熱門!!!!!

推

國際手足出手

出手支持政府軍隊鎮壓？
定支持示威者表達不滿先？
俾啲方向好

push

澳洲佬幫手澄清

當然係先用雙方政權處理示威方式做比較, 呢個係大家最重視
單係講支持/不支持示威者太過死板, 有和平示威, 亦有人趁火打劫
唔好掉落藍屍五毛果種兩難偽命題

Pin埋條tweet:

曱甴近平推

痴線撐兩邊都死啦

Push and share

推
過咗一年 都繼續跟我哋
大家一定要CLS佢個YouTube channel

Push

美國人其實係知有咩分別
雖然係點都有班ON9拉埋黎講
尋日就有條左癌比josh hawley開佢波
就算有班人成日講嘅咩"唔好重注侵侵 人地唔鍾意"
其實美國人都唔覺有咩問題 至少我見到嘅係咁啦

for everyone coming under this tweet, rememberer DO. NOT. SUPPORT. HK!
they are not on our side, their protests are from far right wing

I believe you have some misunderstanding abt the Autonomy Action being right wing. HK autonomy & liberty are guaranteed under Sino-British Joint Declaration, while the US-HK Policy Act recognizes HK being different from China & therefore grants preferential treatment.

if you do not know much then dont share propagando/statements like these. Do your research and become informed before saying stuff you are not prepared to share on or defend on

HK is asking trump to liberate them because nobody else has the power to do it. They aren't sympathizing with him or his administration. You're spreading misinformation about a country's autonomy being stolen from them. If you don't know don't speak. Google more before you type.

Stop sharing shit u don’t know anything about. If Obama was president now his name would be on that banner. They are just tryna raise awareness for whoever the president of the USA is. Which happens to be Trump at the time.

The only reason why they said "Donald Trump, please Liberate Hong Kong" is because he's the US president. If Obama was still the president, it'd read "Barack Obama, please Liberate Hong Kong."

唔好傻啦
你將連登思想套入去人地班示威者
就知理性、中立死得仲甘
唔出聲好過係到講經

國內係有和平示威，但係版面激進份子搶晒。

rt咗

其實淨係話反對任何地方嘅police brutality已經好有光環啦？

呢家出面仲勁多唔知係咪五毛叫我地connect佢地

而家全世界嘅新聞都話激進份子=表達反歧視訴求嘅示威者，要撐美國示威嘅手足唔該唔好咩都撐，唔好話反美國暴力示威嘅人同藍絲嘅思想一樣，而家係有真嘅激進份子出黎騎劫。

講多次，唔係示威者因為情緒而做多左，而係有班真嘅恐怖份子乘機走左出黎啊。

分別

avi條片講得幾清晰

所以根本唔洗介入，美國地方政府 市長 洲長 警局都係明確反對警暴，個白人黑警都被控緊謀殺

果班示威者搵唔到控訴對象，只係純粹發洩，所以我地唔洗太關心

入去睇完俾個like啦
人地幫咗我地好多

高汁

果然係跟足香港嘅人

反對警暴
+
欣賞政府處理手法 vs 港共軍政府

我諗咁樣已經好夠

美國現況：
政府vs protester vs antifa vs looter

唔好亂take side

rt

tui

pish

多謝手足

呢2日見到好多兒登仔淨係以為單嘢得2邊
已經證明佢地完全唔了解件事來龍去脈
咁就唔該收嗲唔好亂搭咀

Pishhh

香港人只可以發tweet羨慕 us 可以咁樣示威

果度示威既人有兩班人
擺明有恐怖分子趁火打劫
問乜春支唔支持好
支持=支持死怖分子 + 支持示威者
反對=反對死怖分子 + 反對示威者
得藍屍會問呢種廢問題

推
真係香港人最單純示威

留意返你呢兩個options漏objects
政府鎮壓 壓咩人？
表達不滿 表達咩？
麻煩諗清楚先

我支持鎮壓antifa looters
反對濫暴鎮壓和平示威

我支持示威者反警暴反歧視
反對以示威之名趁火打劫

是其是 非其非
點解一定要硬撐一邊？

Tui

Up

推能爆

屌 由尋日開始已經係咁講
要撐邊面
講句反警暴 咪最簡單直接囉
一定要take side?

佢真係好幫香港人 推！！！

Watch later

未睇先推

PUSH

好心香港啲on9 唔識就唔好亂咁搞
柒出國際
連香港政治形勢都未搞清就爭住喺國外出醜

大家冇需要係美國示威到講啲咩
只需要當有人係到抹黑香港示威 拎美港示威比較時
你拎返啲事實出黎 講俾外國人知

例如 有人質疑點解美國senate 支持香港示威 但又唔支持美國示威
你可以答 係因為香港示威冇搶劫 我地係為公義

[OMG]用兩張圖就可以 打破五毛謊言抹黑 道出美港示威分別

AY一路好落力講香港

推呀

推正經野

唔好咩都將香港同人哋拉埋一齊講
好多香港美國對比圖，講到美國比香港好
如果我係美國人會覺得好煩

基本上香港無LOOTING先

“If you’re protesting for freedom and the communist party of China starts supporting you, you’re doing it wrong!”

push,雖然未全面講解美國示威點解咁嚴重嘅因素

簡潔，直接屌死藍屍

push 外國手足仲清楚過某d連登仔

啲人係咪食飽飯冇野做, 香港本身大把野煩

幫手推

Avi

呢D位唔好出聲啦
出動條撚咩
唔通走出去話你似閪我咩企撚開D啦咁呀?

推!

Share夠未
假圖

推啊

做咗FC先好嗎

你咁答咪又係踩低美國示威抬舉香港總之唔好比較

p 牌狗正皮唔到

又係佢

淨係話大家唔同就得 唔好comment美國示威

push 得13k view咁少

有冇人跪頸死單新聞英文版
Send比佢

push 入去like video，最好like埋支持香港嘅comment

Posh

Pish

Push share

要周圍轉發

[行動POST]615全民放假悼念日

你以為連登仔真係分唔到？五毛想抹黑分化令到第日美國人唔支持香港抗爭咋

就好似信伊斯蘭教唔代表支持isis， 我支持示威唔等於啲人可以搶鞋。

佢真係幫咗我地好多

好有心

share like and subscribe

支持美國反警暴，raciat示威

出twitter就得啦 呢d比較中立輿論

P

同意連結香港美國警暴，唔好focus d人點示威
我有d外國朋友都係我尋日post返831先知班死黑警仲逍遙法外

p

其實我咪話RT,
AVI YEMINI 咪國際手足

之後成班又驚又淆底

有無中文版英文差

推 多謝avi

cls 大家快d 做

冷靜啲，件事已經發展到唔係政府/示威者是但一邊岩咁簡單，唔好隨便take side。唔熟美國社會歷史既手足儘量專注返係我地熟既領域

文宣圖分享

唔好再比較啦

Lm

佢都屈美國人私了，明明係帶弓恐嚇人先俾人打

呢條友係白人種族主義者
唔好公開表示撐佢
有時人地撐你唔代表人地係好人

pin this

宜家中國派人激發到恐怖襲擊 再話香港係咁
但香港示威者根本唔會去到咁

佢有色人種嚟㗎喎

無野，睇錯，sor

佢係政治立場偏右，咁就俾人屈做白人主義

P牌都推一下

推呢個

Ｐｕｓｈ

可能我係講錯左
但呢單野上面你撐佢呢種右翼只會俾人進一步屌柒你

利申:同意香港同美國looters不可比較
比較港美驚暴問題度講得幾好 應該比香港手足煲大
但咁又算唔算西式鬥黃

drew 個twit都冇講明支持looters antifa,只係圖片有勇武抗爭
avi又話連ccp都十扑drew,又唔比圖
實情係香港keep到和勇不分好大程度上係因為
香港勇武唔撚係賊 係共匪既相反

無follow開drew 淨係知佢被開除
到底係avi睇清楚drew底細 定佢地有私冤?

大家follow 左佢twitter 同youtube 未

世界上你哋撐咩都有人會屌柒你㗎啦，如果覺得佢喺呢方面講得啱嘅贊成又有咩問題呢？

好掛住佢呢

講得好
100%認同助推

而家美國都有警暴
開車撞示威者
市長都話明追究
咁同黑警有咩分別？
我地又話要connect 美國人？
咁都唔出句聲譴責美國黑警？

推
做咩比佢停

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

Liked

avi知唔知有lihkg

人地咁有心
有咩理由唔幫手推

贊成咪將條片攞出黎
自己開個tweet加返自己comment落去囉

希特拉講好多野都好有道理
國師講好多野都好有道理
唔因人廢言我絕對同意
但想攞多啲人支持你嘅話
你就係要攞佢個論點黎自己用好過endorse一啲有爭議性嘅人物架啦
除非你只係諗住攞黎自己睇，咁我唔理你啦

呢個我都有FOLLOW
而家事情發展到原來Hong Kong Hermit都有加入戰場
話AVI係法西斯,又話靠香港增強自己既影響力
我睇到好亂,佢地可能私底下好多好內幕

其實老共最希望係地內鬥
坦白講呢個時候,槍頭對外,希望大家團結D